有冇long D未分手？ 你地覺得可以頂幾耐？

各自玩有咩問題

係香港有冇J痕? 認真問
身邊有朋友年半冇見對方未分手, 但係香港個個比人撞過偷食

佢前日話要分了

冇信心

未分 long d 九個月 但無信心可以堅持long d落去

女朋友係美國人，已經冇見好耐
不過感情一樣好好，我係佢初戀所以可能互相都特別珍惜對方